閪公司 - 有無人而家都無WFH 過？

1月到而家都無 WFH 過

利申：地鐵車長

我都試過啦
利申 ：掃街

我
利申：飲食業back office

我
建築公司

我都無
間公司藍嘅 信政府唔怕

屌 藍唔係應該跟政府WFH?

老闆藍真係慘過食屎

地鐵車長點wfh

利申：HA, 無wfh過

工程狗+1

office工，從未WFH

紅色企業

我公司物業管理

無
而家等死中